有錢冇朋友vs冇錢有朋友

正評：有錢冇朋友
負評：冇錢有朋友

要錢都唔要朋友？

無錢但有有錢朋友

ME冇錢冇朋友